動漫節買PS4

佢好似今年買pro 都係送手製
佢quota 多唔多？
要一早去排隊嗎？